無線播緊鎗王...

無線播緊鎗王... 成日聽人講, 而家第一次睇, 方中信都好似做得幾好..

哥哥

鎗王都第一次睇？
00後？

唔係00 LA... 但冇睇呀一直.....係聽人講過..而家睇落幾緊張...

咁都未睇過垃圾

好似成日都播

鎗王之王就成日播

樓主困左係異空間好耐

鎗王好似成日都係好夜先重播

谷德超

可能日頭播又會比c9投訴

are you ready

神仙b

苗志信！我同你仲有個final stage未打